全世界都想燒村既時候，盲信輸人心

而家搵邊個去燒

左膠泛登囝最叻話人連衛兵

到手足俾敵人斬、俾敵人打就潛哂水

一係就「好嬲呀、好嬲呀」念力抗爭